Whatsapp 新短訊騙案？疑似騙徒假冒中銀投資部職員【附中銀回應】

警方和傳媒近幾年一直呼籲提防電話騙案，相信大家對「速遞公司」和「入境處」的相關電話騙案已有所防範。不過，除了要防範電話詐騙外，《Whatsapp》等即時通訊 apps 的短訊詐騙也不容忽視。最近 Facebook Group 便流傳了一些擷圖，懷疑有騙徒偽裝成中銀證券部職員進行詐騙。
==============
騙徒：In 廢老 we trust!